求 有咩途徑可以加入文宣組

自問都有關心時事 關心局勢
衝有衝過 遊行都有出過
想係文宣方面都出一份力
幫手做下宣傳品 同寫野

想問咁多位巴打絲打
可以點樣聯絡文宣組嘅人

萬分感激

搵唔到